「投票」聽日仲搞唔搞和你飛？

搞你老母呀，無人去啦，勇武去啦 加油呀

搞

但係係和理非主場

去道歉

多謝勇武兄弟付出，抖一抖

聽日到和理非做野